{
    "minecraft-version": "Versão do Minecraft",
    "java-version": "Versão Java",
    "fabric-version": "Versão Fabric Loader",
    "quilt-version": "Versão do quilt loader",
    "plugin-load-problem": "O plugin '{{plugin-name}}' não pôde ser carregado.",
    "pocketmine-version": "Versão Pocketmine",
    "bedrock-version": "Versão Bedrock",
    "forge-version": "Versão do Forge",
    "neoforge-version": "Versão NeoForge",
    "magma-version": "Versão Magma",
    "mohist-version": "Versão Mohist",
    "arclight-version": "Versão Arclight",
    "custom-skin-loader-version": "Versão CustomSkinLoader",
    "authme-shutdown-problem": "O plugin 'AuthMe' falha ao carregar e encerra o servidor.",
    "pex-config-problem": "A configuração do plugin 'PermissionsEx' é inválida.",
    "ambiguous-plugin-name-problem": "Há múltiplos arquivos de plugins para o plugin '{{plugin-name}}': '{{first-plugin-path}}' e '{{second-plugin-path}}'.",
    "plugin-dependency-problem": "O plugin '{{dependency-plugin-name}}' é necessário para que o plugin '{{plugin-name}}' funcione corretamente.",
    "plugin-dependencies-problem": "O plugin '{{plugin-name}}' não possui as seguintes dependências requeridas: {{dependency-plugin-names}}.",
    "plugin-disabling-problem": "O plugin '{{plugin-name}}' não pôde ser desativado.",
    "plugin-enabling-problem": "O plugin '{{plugin-name}}' não pôde ser ativado.",
    "plugin-runtime-problem": "O plugin '{{plugin-name}} teve um problema durante a execução.",
    "forge-confirm-problem": "O Forge requer sua confirmação para aplicar alterações e iniciar o servidor.",
    "mod-dependency-problem": "O mod '{{mod-name}}' necessita do mod {{dependency-mod-name}}.",
    "mod-dependency-problem-plural": "O mod '{{mod-name}}' necessita dos mods {{dependency-mod-list}}.",
    "mod-duplicate-problem": "Há múltiplos arquivos para o mod '{{mod-name}}': '{{first-mod-path}}' e '{{second-mod-path}}'.",
    "mod-duplicate-problem-no-path": "Existem vários arquivos mod para o nome do mod '{{mod-name}}'.",
    "mod-exception-problem": "O mod '{{mod-name}}' lançou uma exceção.",
    "mod-fatal-problem": "O mod '{{mod-name}}' teve um erro crítico.",
    "world-missing-mod-problem": "O mundo foi salvo com o mod '{{mod-name}}' que parece estar faltando.",
    "world-mod-version-problem": "Esse mundo foi salvo com o mod '{{mod-name}}' na versão {{mod-expected-version}} e está na versão {{mod-current-version}} agora.",
    "plugin-incompatible-problem": "O plugin '{{plugin-name}}' é incompatível com a versão atual do servidor.",
    "aquatic-world-on-older-version-problem": "O mundo atual foi criado/carregado com o Minecraft 1.13 ou superior. O novo formato não pode ser carregado em qualquer versão mais antiga.",
    "old-player-directory-problem": "O servidor detectou um diretório de jogador antigo no mundo salvo.",
    "command-run-solution": "Executa o comando '{{command}}'.",
    "authme-shutdown-solution": "Defina 'stopServer' como 'true'.",
    "configure-plugin": "Configure o plugin {{plugin-name}}.",
    "configure-plugin-with-file": "Configure o plugin {{plugin-name}} ({{suggested-file}}).",
    "plugin-install-different-version-solution": "Instale uma versão diferente do plugin '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-install-solution": "Instale o plugin '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-remove-solution": "Remova o plugin '{{plugin-name}}'.",
    "file-delete-solution": "Delete o arquivo '{{file-path}}'.",
    "file-edit-solution": "Edite o arquivo '{{file-path}}'.",
    "mod-install-different-version-solution": "Instale uma versão diferente do mod '{{mod-name}}'.",
    "mod-install-solution": "Instale o mod '{{mod-name}}'.",
    "mod-install-solution-with-version": "Instale o mod '{{mod-name}}' com a versão {{mod-version}}.",
    "mod-remove-solution": "Remova o mod '{{mod-name}}'.",
    "aquatic-version-install-solution": "Atualize a versão do servidor para 1.13 ou mais recente.",
    "plugin-command-exception-problem": "O plugin '{{plugin-name}}' não pode executar o comando '{{command}}'.",
    "ticking-block-entity-problem": "Um bloco no mundo está causando problemas.",
    "remove-block-solution": "Remova o bloco do mundo, por exemplo com o MCEdit.",
    "do-nothing-solution": "Não faça nada. Este problema pode se resolver sozinho.",
    "chunk-load-exception-problem": "Houve uma falha ao carregar os chunks do mundo.",
    "remove-chunk-solution": "Remova os chunk problemático do mundo, por exemplo, com MCEdit ou removendo o arquivo de região.",
    "multiverse-load-problem": "O mundo '{{world-name}}' não pôde ser carregado porque contém erros e provavelmente está corrompido.",
    "world-repair-solution": "Repare o mundo '{{world-name}}, por exemplo, usando o Fixador de Região do Minecraft ou MCEdit.",
    "world-duplicate-problem": "O mundo '{{world-name}}' é uma duplicata de outro mundo e foi impedido de carregar.",
    "mod-wrong-minecraft-version-problem": "O mod '{{mod-name}}' não é compatível com a versão do Minecraft {{minecraft-version}}.",
    "forge-install-different-version-solution": "Instale uma versão diferente do Forge.",
    "malformed-encoding-problem": "Algo (Provavelmente o MOTD) contém códigos de formatação defeituosos.",
    "change-motd-solution": "Altere o MOTD do servidor.",
    "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Não é permitido usar uma whitelist sem autenticação online.",
    "bedrock-authentication-allowlist-problem": "Não é permitido usar uma lista de permissão sem autenticação online.",
    "disable-whitelist-solution": "Desative a whitelist.",
    "disable-allowlist-solution": "Desative a lista de permissão.",
    "enable-authentication-solution": "Ativar a autenticação online.",
    "undefined-mod-dependency-problem": "Um mod necessita do mod {{dependency-mod-name}}.",
    "version-downgrade-problem": "Seu mundo foi usado em uma versão mais recente antes.",
    "version-downgrade-solution": "Instale uma nova versão do Minecraft.",
    "generate-new-world-solution": "Gerar um novo mundo.",
    "bedrock-dbstorage-chain-problem": "Incapaz de descriptografar o mundo. Os mundos do Marketplace não podem ser instalados em servidores dedicados.",
    "mod-incompatible-problem": "Os mods '{{first-mod-name}}' e '{{second-mod-name}}' são incompatíveis.",
    "server-install-different-version-solution": "Instale a versão '{{software-version}}' do software de seu servidor.",
    "plugin-api-version-problem": "O plugin '{{plugin-name}}' requer a versão '{{software-version}}' do software de seu servidor.",
    "plugin-java-version-problem": "O plugin '{{plugin-name}}' requer a versão do Java {{java-version}} ou superior para ser executado.",
    "change-java-version-solution": "Altere a versão do Java para {{java-version}} ou superior.",
    "ticking-entity-problem": "A entidade '{{name}}' na localização {{location}} está causando problemas ao realizar o tick.",
    "remove-entity-solution": "Remova a entidade '{{name}}' na localização {{location}}.",
    "plugin-regional-ticking-problem": "O plugin {{plugin-name}} não suporta ticks regionais.",
    "install-non-regional-ticking-software-solution": "Instale um software sem ticking regional, como {{software-name}}.",
    "type-client": "Registro do cliente",
    "type-server": "Registro do servidor",
    "type-proxy": "Registro de proxy",
    "type-content": "Registro de conteúdo",
    "type-crash-report": "Relatório de crash",
    "type-unknown": "Registro desconhecido",
    "forge-language-provider-version-problem": "O mod '{{mod-file}}' requer '{{required-version}}', mas '{{found-version}}' está instalado."
}